只知道是時候拿著煎蝦 將生菜預留在魚肉之下

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

為你落油鑊煎香 再落青瓜
得唔得

如果豆腐唔撚滑？

天邊-> 唔用煎煎又會俾人嘈唔押韻

拍蠔

贈你煎蛋或許 容易

演唱:柏蠔
作詞:連登巴絲
作曲:柏蠔

贈你一吻或許 容易
唯獨你是那麼 特殊
令我鞭策自己 反省幾多次
艱苦 也要為你堅持

沒有給你甚麼 奇遇
還是慶幸有種 自然
無論未來日子 翻起幾多風雨
緊握這個愛字
貧富生死也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

從來事情並不容易
明白愛沒有許願池
是你不計付出 花光青春賭注
只等一個約誓
而我竟這樣無知

只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下
共你漫遊在天邊 看著低窪
光陰已變做美好年華
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
若你的心疼痛 我更疼痛
捉緊我 同守衛這個家

即使心事莫名流動
霎眼已被看在眼中
如同遊同一天空

只知道是時候拿著鮮花
偏不信萬人面前跪不下
共你歷年尋新鮮 吃盡風沙
廝守到老亦毫不驚訝
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
俗世想動搖我 我怕甚麼
聽清楚 同生與死好嗎

盡落個蠔字

食到甩肺或許 容易
無奈你又嗌多 嚿魚
令我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

今晚我落廚豉油焗鮮蝦

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
煎牛太老亦毫不驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我用蠔殼除掉周柏
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 鯨呑澳牛好嗎

煎(嘔)太老亦毫不驚訝
個牛會變成咁

係 澳牛都係讀嘔

遲d先算

痴線

有冇接力 諗唔到

笑死

唔搽蜜糖食三文治
xxx沒有xxx
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落蠔豉

頭兩句搞唔掂

0/10

呢個留言確實

完成

有冇人推

Lm

食隻豬腳或許 容易
無奈你又嗌多 嚿魚
令我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落蠔豉

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
今天已練到快刀亂麻
雞粉也是時候嚟醃制嗎
批准我用鹽焗除掉腥嗎
若手撕雞做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
煎牛太老亦毫不驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 鯨呑澳牛好嗎

LM

共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉也是時候嚟醃制嗎

仲諗到個
珍珠要落奶蓋加綠茶

可惜意境唔啱

點解咁勁可以諗到

第一次聽已經聽咗鮮花做煎蝦

之後接到都好勁
笑死

食緊宵夜，一邊係到諗歌詞啲嘢食

好撚勁

ok啦

我的飲食宣言

ching sick ball

高質

巴打唱埋點睇

我知道我狗宮格唱得差 將機會預留俾你地知嗎~

共你食完甜品先 再食西瓜

共你品嚐完爭鮮 再吃西瓜?

我都有用過爭鮮 改鬼咗

共你笨上完

睇到好肚餓

講真你哋啲口味好難估

明明水準一樣 有時會俾你哋屌低質

豬扒太老亦毫不驚訝

唔錯
我都想balance返個菜單 全部都雞牛

除咗題目 最鍾意就係呢句

共你食完甜品先 再食西瓜

只知道是時候除你的bra 將陰莖預留在淫穴之下
共你在床𢭃粒Lin 似是嬌娃
想睇發漲就啜粒乳頭 紅同啡的也不怕

只知道是時候拿著西瓜 將瓜種預埋在泥土之下~~

共你每日含爸爸 再射媽媽
J出血也是毫不驚訝

巴打係咪好肚餓

食隻豬腳或許 容易
無奈你又嗌多 嚿魚
令我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落蠔豉

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉也是時候嚟醃制嗎
批准我用鹽焗除掉腥嗎
若手撕雞做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
豬扒太老亦毫不驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 鯨呑澳牛好嗎

建議唔落澳嘔, 咪幫間垃圾賣廣告

有兩手準備啦

令我先吔滷味 整兜碗仔翅

聽清楚 鯨呑炸髀好嗎

越睇越餓啦

睇完好肚餓
不過好好笑

睇完肚餓已經達到目的

都係博君一笑姐 多謝

整合兼微調
希望上文下理更暢順#

《我的飲食宣言》

食隻豬腳或許 容易
無奈你又嗌多 嚿魚
不如先吔炸髀 整兜碗仔翅
想嘔 也要為你堅持

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起白飯是要撈豉油 無窮脂肪也不怕

狂搽蜜糖食三文治
同你食飯無位 例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落蠔豉

只知道是時候拿著枝叉
將雞塊預留在油鑊之下
焗我萬年食西餐 掛住中餐
今天已練到快刀亂麻
雞粉也是時候嚟醃制嗎
批准我用鹽焗除掉腥嗎
若手撕雞做餸 我會胃痛
捉緊我 同心食這一餐

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候忘記刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
豬扒太老亦毫不驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我將魚肉全部都炸
我知你想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 鯨呑澳牛好嗎

太長唔quote嗰段

上文下理通順固然好 但無視音調押韻 整到我的教會宣言 咁樣無問題咩？

對唔住大佬

J出火~ 榮恩個妹好嗎
我都唔知點解會諗到

為你上月球追星 要食仙丹

有冇人知呼應緊邊首歌

呢期咁多高汁改歌

有我喺度

強帖留名

不能同意更多

鯨吞咖哩好嗎？

思路正確
音唔太啱
多謝支持
繼續努力

鯨吞雪條呢

只知道是時候拿著雞巴 將碌野預留左淫洞之下 被你某然地R Lin 吃著西瓜 即使要爆射也不面紅 含完碌鳩會鬆化

思路正確
音調正確
聽朝整合
多謝支持

我自己都諗到第二啲版本
聽日先分享出嚟

屌你好肚餓

推到有人唱

食隻豬腳或許 容易
無奈你又嗌多 嚿魚
命我先吔滷味 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜/煎魚 也要為你加鹽

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落蠔豉/紅椒

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉也是時候嚟醃制嗎
批准我用鹽焗除掉腥嗎
若手撕雞做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
豬扒太老亦毫不驚訝/醫飽個肚亦平得驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 鯨呑炸髀/雪條好嗎 /
肥先再減好嗎

共你聖壇詠新詩 要入天家
邊間教會亦毫不驚訝
歌曲也是時候期待變化
音準我亂作 富士山下
俗世想笑柒我 郭富城麼
聽清楚 同音 意思都夾

邊間教會 師兄？

唱得
lm

美食宣言

好正 即刻開翻首歌 對住呢度啲歌詞黎聽

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油來鮮炒[/red] 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無鹽喼汁也點下

咁改有冇得諗

好熟，記得好似啱啱出呢隻歌時都有人改過鮮蝦版

邊間教會

其實係咪好撚好笑？

無奈你又叫多 嚿魚
好啲硬係差少少咁

似

讀如唔係讀瘀 怪咗啲啦
但本身 ‘多嚿魚’真係咁讀

焗薯應該喺呢句用

神都嚟捧場

改得好正 唔知硬係凝住個mv有欣宜係度食嘢

點解有d 肥芝既感覺

死肥芝

墨魚會唔會啱音啲

我就係要呢啲！

個多字？

好過柏蠔啲肉麻mk歌詞

雞粉也是時候嚟醃制嗎

若手撕雞做餸 我會胃痛

呢兩句好似仲爭少少

雞粉 做餸 胃痛 呢三個位我覺得好正喎

成句唱就爭啲嘅 改到可以再改

9點幾俾電鑽嘈9醒咗 難為我4,5點瞓原本想過中午先起身

#77

竟然冇教友強姦首歌

我一早攬曬成首啦
唔會畀機會佢地㗎！

樓主好勁

你唔加icon我會以為你反諷緊我

唔好讚壞我啦

雞粉 做餸 胃痛啱音啱feel 呀

雞粉配豉油共豚肉醃吓 得唔得

無奈你又要煎 墨魚

好難得一隻無提過性器官既高汁

用錯酸瓜做餸 我會胃痛

留名等MV
第一次係連登live住睇新歌

呢樣真 泛濫

多謝G持
想睇新歌一定要黐實我啦

留返126俾我擺歌詞

推到柏豪唱全首

洗唔洗幫你出返首呀

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜/煎魚 也要為你加鹽

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落紅椒

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉餣下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
雞扒也是時候期待要炸
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

如果真係歌詞煮會整左碟咩出黎
有冇人挑戰

咩思維先睇到係一碟餸？

豉油皇煎蝦碌
生菜魚肉湯
他他醬配炸雞塊
紅椒酸瓜炒牛肉

甜品無估錯係玉桂蘋果pie+西瓜

第一段就飯前街邊小食嚟

蚊蚊蚊巴打召喚

加油

無斧頭扒畀佢喎

G持

鮮蝦會唔會順口D

有咩分別

只知道是時候拿着雞巴

高汁到痴線

+1
鮮蝦押韻d ?
同埋煎蝦煮好左咁

好啦好啦

多汁到痴線

成份歌詞好似出現得太多 煎 字
會唔會 無奈你又叫兜 墨魚 好啲
純討論

煎蝦轉做鮮蝦
Solved

同句原詞押韻嚟做乜

推

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

你唔好以為你叫pop子 我就唔夠膽屌你

睇到好撚肚餓

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落紅椒

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉醃下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

推到全首有人唱

#86

高汁

咁on9嘅歌都咁多人欣賞 你哋班友真係痴撚線

00後唔會識

幾年前D嘢都可以拎嚟打飛機

想起這教有你班壽頭 神壇膠歌也不怕

宵夜個句唔係十個字咩

漏咗個是字姐

“為你落油鑊生煎“好啲喎

下頁改

巴打有冇性趣唱多次
我聽出耳油

好撚肚餓仆你臭街

若我煲粥鹽重 你會胃痛

若你改歌唔中 我會頭痛

若你肚餓就high tea 我是仆街

幾時出埋MV

要煮埋D餸先整到喎

咁要整晒咁多樣先得

演唱:柏蠔
作詞:連登巴絲
作曲:柏蠔

奉上一碟菜心 牛肉
難令你臉變出 悅容
縱使加了醬汁 番兜多幾次
終於 去慰問我媽咪

沒有給你甚麼 奇遇
還是慶幸有種 自然
無論未來日子 翻起幾多風雨
緊握這個愛字
貧富生死也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著煎蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊煎煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

從來事情並不容易
明白愛沒有許願池
是你不計付出 花光青春賭注
只等一個約誓
而我竟這樣無知

只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下
共你漫遊在天邊 看著低窪
光陰已變做美好年華
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
若你的心疼痛 我更疼痛
捉緊我 同守衛這個家

即使心事莫名流動
霎眼已被看在眼中
如同遊同一天空

只知道是時候拿著鮮花
偏不信萬人面前跪不下
共你歷年尋新鮮 吃盡風沙
廝守到老亦毫不驚訝
身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛
俗世想動搖我 我怕甚麼
聽清楚 同生與死好嗎

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

一開佳寶碟肥牛肉
霎眼已亂筷被狗衝
連埋盤雞都清空

今晚我 重新再諗好嘛

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有蝦醬送粥 奇遇
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你不愛豉汁 蝦乾薑葱香蒜
揾緊乾貨個櫃
而我竟無落紅椒

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下
共你萬年食西式 試食中餐
金針要做餸 至把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉醃下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
捉緊我 同守衛這菜單/
請熄火 唔想壞了這晚餐

一開佳寶碟肥牛肉
霎眼已亂筷被狗衝
連埋盤雞都清空

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部不雅
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

想清楚 唔洗夾硬諗㗎

後面我留言開始大暴走

今晚食乜餸之飲食宣言

譚仔特別版

只知道是糧尾就食得差 將加餸預留在明日得嗎
共你晚飯食三哥 嗌碟青瓜
土匪已變做四川大麻
竹笙腩肉魚腐全部試下
恩准我食麻辣唔食酸㗎
若你要水來送 個嘴勁痛
清湯呀 唔得就咪跳班

可以呀

快啲tag飲食台台主入嚟啦

留名

呢首歌既神髓真係好難唱得出

好癲

推唔推到返上嚟

幻想到個mv應該會好過癮

呢度好似無呢種風格嘅歌

一陣聽

痴線嫁！連登有絲打嫁！
好好聽呀！
十卜！

想改呢首>

外界很多廚神

支持狗哥！

巴好喇

聽日出po

押咩韻
你呢個係跟原韻 唔係押韻

你啱

pish

想清楚 明天至推好嗎

好肚餓

推

新聞都篤爆塊魚肉好多菌

快啲推到第10頁

幫手pish！

無人嘅

9

8

7

是時侯食新奇士

時時侯
會lur埋一嚿

4

3

2

1

Final ver.

食隻雞腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有街角咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食餸 你又要走幼鹽
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落生抽
將豬腳預留在糖醋之下
為你下廚就清蒸 這道海斑
金針要做餸 至把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉醃下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 唔想共晉晚餐

一開佳寶碟肥牛肉
霎眼已亂筷被狗衝
連埋盤雞都清空

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

我俾自己85分

劣唱

整埋隻女版

更新

推到柏豪唱

好聽

This track was not found. Maybe it has been removed

趕唔切聽

SORRY 又更新

聽咗幾個最似柏豪係你

畀啲意見 呢個定原版好啲

3:15秒個高音好似柏豪

好治癒🤤

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

post已沉

唔知幾多人有聽上面巴打唱
我幾鍾意

巴打又係你
又嚟高汁改歌

loop咗好多次

中間俾人屌過幾鑊
好似幾飄忽下

多謝G持
得閒入嚟Thanos個po推下

原本計劃今日食住條水出續集
肥媽嗰兩個po咁多負皮搞到我淆淆地

原本諗住咁

3:15秒個高音loop咗n次 真係好似

Final ver. Dx

食隻雞腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有加到咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食餸 你又要走幼鹽
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落蔥花
將豬腳預留在糖醋之下
為你下廚就清蒸 這道海斑
金針要做餸 至把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉醃下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 同守衛這晚餐

一開佳寶碟肥牛肉
霎眼已被夾入碗中
連埋盤雞都清空

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

Agger

肥媽同政治有關，實會有五毛

原來改歌台都有 真係長知識了

要推

開新post招人整mv會唔會好啲

要買/煮返D嘢出嚟喎

追完po已經作好再唱埋
勁

熱門無呢個post 開新post有機會上熱門
我見你推咗成日都無人理 無乜用

都兩日喇

好彩無拋豬引肉引班教友改爛首歌咋

全盛時期係尋日 可惜招唔切人唱

知不知我烚菜是無加雞粉

有冇咩提議

直接開新post招人整mv

咩台😗

都係創意啦

(但我眼見創意台無乜人整mv
反而波台勁多改歌 好多人整mv)

相信是那章魚還在亂噴
外界很多廚神
說我有兩隻墨魚藏在佢附近

我loop緊新歌了

薑蔥只恐怕無落過即刻揼
鹽焗隻雞 雙髀不准冰鎮
很快便埋尾了
連湯汁都要飲

仆街見到就想食

新po已開 歡迎參觀

最快聽晚先有全首 可以留定名先

搞掂先一次過搞mv

突然多咗咁人睇

外界很多廚神 說要吔兩嚿飯團然後看葉問

你自己整mv？

畀埋個mv你哋
好似話香港10大點擊率mv

兩首歌一次過揾人幫手整

up

推推推

試唱

認得你呀

柒叔

btw, 個歌名係唔係應該改成
廚房宣言

樓主未改名我唔敢亂改呀
有啲位仲係kick kick地唔太啱音
執埋就可以錄正式版

就無上面嗰位巴打咁似柏豪
聲就你紥實D
歌詞就呢個順耳D

有水準

咩位kick
我頁頁都改一次喎

前半段唔關廚房事

歡歌有得俾人下載mp3整mv?

將豬腳預留在糖醋之下

金針要做餸

一開佳寶碟肥牛肉

連埋盤雞都清空

其實未話好嚴重
唱就唱到
只係同原曲個音唔同
如果想做好佢可以執埋呢啲位

應該冇
Final咗我可以用錄音咪錄一次

其實冇話dl唔到嘅
只不過個bitrate得112kbps
等柒叔再出過正式版

冇記錯柒叔好似係出名似送禮勤

不過...我覺得上面loveAngel巴唱得好聽啲

push

糖醋 盟誓 聽唔出唔同喎

金針要做餸 個原音應該係 要餸做 呢句要改

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾在碗中
如同牛和雞失蹤

咁樣o5ok？

金針要做餸 我諗住改做 咩咩要凍食 至把飯爬

集思廣益 有咩係凍食

或者有咩更好艾啲牙 歡迎提出

今天可否不算數 另再推po

Angel音域廣過柏豪

又上返熱門！

熱門是全賴巴打 你是飲巴
想起我倆在晚間碰頭 懷疑hehe也不怕

推呢個

Final ver. S+

食隻雞腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有加到咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食餸 你又要走幼鹽
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落蔥花
將豬腳預留在糖醋之下
為你下廚就清蒸 這道海斑
叉燒要凍食 再把飯爬
雞粉配豉油讓豚肉醃下
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 同守衛這晚餐

即使今次淥完牛肉
霎眼已被夾入碗中
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

糖醋(音：情操個操)
放落句會變咗唱落會糖醋(個音係近「曹」)

如果你覺得都可以嘅我照唱啦

仆街 俾人踢返出嚟

操係點讀
唱落唔係普通咁讀 呷醋個醋(噪) 音咩

現有嘅兩段

只知道是時候拿著他他
將雞塊預留在油鑊之下

只需要落鹽落油落蔥花
將豬腳預留在糖醋之下

睇下邊段好D 或者 豬腳油鑊 mix埋又得
或者 仲有薑醋 牛肉肥肉魚露 呢D combo

誰人大大力 誰人在唱住又食

公平D 推埋呢個

唔小心又諗到個

為你在調味青椒 再醃矮瓜
三寶最夾在晚餐在送飯

但我就嚟覺覺(教膠)豬 攰到聲沙
聽晚再聚過又乜說話

屌 我好撚癲

邊個負皮我 我話自己癲都唔得

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下

有冇人同我接龍

共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝

宵夜也是無謂來食貴價

恩准我嚿肥肉臀部一扎

肉桂想食肥我 我怕甚麼

聽清楚

推到咁都無人理

自己推 server唔會擺返上面

最終修訂版本

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有加到咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落蔥花
將蝦醬預留在梅肉之下
為你下廚就清蒸 這道海斑
叉燒最夾在晚餐送飯
青椒蘸熟油釀魚滑再炸 蘸(音嶄)
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 同守衛這晚餐

即使今次淥完牛肉
霎眼已被我哋掃空
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

肥絲咁醜好嗎？

次次一update就上熱門 唔夠15分鐘就跌返出嚟

頂住呀！

最終版本係 #326

各路英雄可以自行攞去錄歌
多謝支持

你改咁多次 上面唱嘅全部唔用得

柒叔話咗係試唱

而且相信大家都好有興趣想唱多次

因為我自己都loop咗好多次

今朝見唔到 依家推推留個名

但我昨日就推po 你要追返~

海斑 變 星斑 會唔會好d

但我話明填好咗 已無得掹~

ok我改

星同低同聲 好似啱音d

我真係開住黎跟住唱

是我突然傻撚咗 你話得啱~

你唔擺上嚟你話開住黎跟住煮都得啦

係咩 多謝咁捧場

隔籬開始寫歌了 晏D過嚟睇下

過嚟推下啦喂

外界很多廚神 說要吔兩嚿飯團然後看葉問

五音不全

唔記得擺link

外界很多廚神 説要放兩嚿雪梨然後再燩燩

快D去聽暗黑版飲食宣言

夜晚睇到好餓

睇完即刻宵夜

等人錄音版本

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有加到咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落蔥花
將蝦醬預留在梅肉之下
為你下廚就清蒸 這道星斑
叉燒最夾在晚餐送飯
青椒蘸熟油釀魚滑再炸 蘸(音嶄)
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 同守衛這晚餐

即使今次淥完牛肉
霎眼已被我哋掃空
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

只知道是時候拿著鮮蝦

睇咗新歌未 點解無人理我

係咪低汁咗 俾D意見

出咗MV咩

詞都無人畀意見
都唔好話mv 新歌我都未有得聽

仲未有人錄？

10同12頁有兩個新啲版本聽下
前面都有啲初稿

無追post sorry

煎蝦改得上口啲

本身首歌上口啲

我投上面周柏豪一票

上面邊個周柏豪？

來羹麻油 忘記生抽要兩兜~~~
知不知我習慣落兩棵西芹
當我食完這鹹魚像毒癮

外界很多廚神 説要放兩嚿雪梨然後再燉燉

最似柏豪嘅angel巴

angel方加
揾唔返佢

兩首歌都搞掂

試下唱

你叫 只知道鮮蝦
唔錯 但甩甩地beat喎
支持

宜家係快左定慢左
因為個app錄完會慢好多，要自己較返啱beat，我唔係好識較

唔熟 見你好似同佢歌詞唔同步
入慢咗再追返

既然係咁幫推俾其他巴打唱算
推

開新POST招人整MV

禮拜五多人啲先